[支那殘體字]呢個支那講解象棋殘局channel真係好正

雖然係殘體字+蝗語
得二百幾訂閱
但會睇上癮
啱晒打發時間用